男朋友岩岩對住我放屁

好嬲 點懲戒佢好

對住佢瀨屎

下我唔屙屎架。。

逼佢幫你含

翻工

下我真絲點會有j

關我春事

洗唔洗咁串呀。。

不了

大家男人老狗放個屁有幾咁閒

唔想17年黎呀

都話真絲lor

下面粗幼度：絲

又幾好笑。。

一野座落佢到唔比佢透氣啦

我都想有個女朋友對住我放屁
就算係痾屎都唔介意

咁咪姐係益左佢